薯片豬最中意講：「政治係需要妥協」

呢句野真係無撚敵

依家唔死去妥協撐林鄭

如果林鄭搞清算，唔撐佢就殺頭，我諗全香港人都會妥協

就係妥協左咁多年
e家輸到貼地

句野本身無問題
衰在你跟本無同薯片bargain過就倒三百票比人 扮咩妥協

無籌碼玩條毛？
陳刀仔都要問候賽因乞廿蚊雞啦

呢句係事實黎

妥協同褪軚嘅分別

「政治要講妥協，但都要講原則，否則就變投降」—余若薇

JT就係毛都冇被過

妥協都要自已傾到利益架

完全唔睇政綱去支持, 就係妥協

人地講妥協咪自已又講囉
似是而非囉

廿年間妥協到啲咩返黎呢
除左販民自身既利益

妥協完點知乜都冇

泛民最無原則架喎

五區公投果期公民黨都ok既

即係話既然淋病上場已成事實，大家投降啦。過去五年不停的內耗撕裂傷害太深了，齊齊瀬共和諧共融才是唯一出路。

呢家你想妥協，人地都不了

民主黨咁喜歡密室談判，有著數都唔會開聲講啦

有著數都係自己姐
市民？不了